也許不應該只為昨天放棄現在

會傳染

大雪飛紛

唉

像櫻花非雪作弄人

飛花入泥